# Protótipo de Interface Web para servidor IRC utilizando Socket.io

## Instalação:

1) Instale o Git, Node.js e NPM.

2) Para baixar e instalar:

# Abra o CMD e digite
```
git clone https://gitlab.com/ad-si-2016-2/p3-g5
```

# Entrar no diretório
```
cd p3-g5
```

# Instalar módulos dependentes
```
npm install
```

# Para executar:
```
node app.js
```
# Abra a url http://localhost:5000 no navegador 


